{
  "levels": [
    {
      "level": 1,
      "questions": [
        {
          "question": "Apa arti dari 'こんにちは'?",
          "options": [
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Siang",
            "Selamat Malam",
            "Terima Kasih"
          ],
          "answer": "Selamat Siang"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'こんにちは'?",
          "options": [
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Siang",
            "Selamat Malam",
            "Terima Kasih"
          ],
          "answer": "Selamat Siang"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'terima kasih' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["ありがとう", "さようなら", "おはよう", "こんばんは"],
          "answer": "ありがとう"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'さようなら'?",
          "options": [
            "Selamat Tinggal",
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Malam",
            "Selamat Siang"
          ],
          "answer": "Selamat Tinggal"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'selamat malam' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["こんばんは", "おはよう", "さようなら", "ありがとう"],
          "answer": "こんばんは"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'おはよう'?",
          "options": [
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Siang",
            "Selamat Malam",
            "Terima Kasih"
          ],
          "answer": "Selamat Pagi"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'terima kasih' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["ありがとう", "さようなら", "おはよう", "こんばんは"],
          "answer": "ありがとう"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'さようなら'?",
          "options": [
            "Selamat Tinggal",
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Malam",
            "Selamat Siang"
          ],
          "answer": "Selamat Tinggal"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'selamat malam' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["こんばんは", "おはよう", "さようなら", "ありがとう"],
          "answer": "こんばんは"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 2,
      "questions": [
        {
          "question": "Apa arti dari 'ありがとう'?",
          "options": ["Selamat Tinggal", "Maaf", "Terima Kasih", "Sama-sama"],
          "answer": "Terima Kasih"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'こんにちは'?",
          "options": [
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Siang",
            "Selamat Malam",
            "Terima Kasih"
          ],
          "answer": "Selamat Siang"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'terima kasih' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["ありがとう", "さようなら", "おはよう", "こんばんは"],
          "answer": "ありがとう"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'さようなら'?",
          "options": [
            "Selamat Tinggal",
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Malam",
            "Selamat Siang"
          ],
          "answer": "Selamat Tinggal"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'selamat malam' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["こんばんは", "おはよう", "さようなら", "ありがとう"],
          "answer": "こんばんは"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'おはよう'?",
          "options": [
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Siang",
            "Selamat Malam",
            "Terima Kasih"
          ],
          "answer": "Selamat Pagi"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'terima kasih' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["ありがとう", "さようなら", "おはよう", "こんばんは"],
          "answer": "ありがとう"
        },
        {
          "question": "Apa arti dari 'さようなら'?",
          "options": [
            "Selamat Tinggal",
            "Selamat Pagi",
            "Selamat Malam",
            "Selamat Siang"
          ],
          "answer": "Selamat Tinggal"
        },
        {
          "question": "Bagaimana cara menulis 'selamat malam' dalam bahasa Jepang?",
          "options": ["こんばんは", "おはよう", "さようなら", "ありがとう"],
          "answer": "こんばんは"
        }
      ]
    }
  ]
}
